一個你好在意既人

大家有無試過好在意一個人 成日都想搵佢見到佢 但佢完全唔緊張你 唔會主動搵你 只有你搵佢 仲要經常唔理你

言下之意即係女黎啦？